今晚有事 以後民陣唔駛搞遊行!

我懇請大家回家
唔好浪費170萬人嘅心血
你有訴求 我地都有
講好左冇下場 希望大家可配合
守據點有咩意思 已經夠noise今日
[屋企要人！]

返屋企

推

有幾百隻鬼

全世界 返屋企

如果今天不走，下次民陣申請唔到不反對通知書，連維園集會都申請唔到

全世界！返屋企！

推，走啦夠鐘啦

點先可以將個msg俾到佢地
Frd話tg group話真係有鬼

Go home!!!

翻屋企！
打飛機！

知唔知仲有大概幾多人喺度？

一齊黎，一齊走！
留係度，戇鳩鳩！

都唔少人... 用下腦好冇 留守做咩
[img]

開始相信之前話7月開始有假扮示威者
1/7立法會雖然有人傾好要死守，但都會被其他人打動一齊走，肯齊上齊落，但之後似乎每次都有人點勸都堅持留，最後又有人被捕

前線已經買少見少喇唔好被捕，記得deadline論，留少一日啦

俾和理非話事一日好冇 冇眼睇喇